[HeHe]香港游泳運動員親密行為曝光📸

［慎入］香港運動員被性侵照曝光📸

繼上一個post分享關於排球運動員既親密行為

呢次就分享下游泳運動員既親密行為

1. 隊友A張大嘴巴對著隊友B說：「唔gur?搞我丫笨 」

2. 隊友B聽罷便二話不說立即伸出右手揸了隊友A雄厚的胸肌一下

3. 由於隊友B揸胸的力道太大 隊友A露出嫌棄的表情 生了隊友B的氣

4. 隨後兩人一同洗澡 大家一同微笑合照 雙方關係又再和好如初

同場加影游泳運動員之日常熱身姿勢

嘩最尾嗰張 好有潛力做0仔

前排有個連登仔第一身報導佢去土耳其？？比賽

匈牙利

咁撚多負皮！！？ 連登仔果然對香港體育毫不關心

無身材睇梗係負皮

做乜鳩

巴打d想像力非常豐富👍🏼

叻仔